Réponse de Philippe Briand, Tour(s)Plus
#######################################
:date: 2016-06-28 13:59
:category: Courriers Institutions


:slug: reponse-de-philippe-briand-toursplus
:status: published

Réponse du 17 juin au sujet de la desserte en navette entre Tours etSaint-Pierre-des-Corps, de Philippe Briand, suite au courrier du 30 mai2016 : `reponse-toursplus <{static}/docs/courrier_tours__.pdf>`__

.. raw:: html

   </p>
